你會揀做垃圾二世祖，定熱血公屋仔？

垃圾二世祖：
唔返工，日日Hea，周圍玩周圍食女，蘭桂坊長期有張檯 ，俾人笑垃圾
出入揸跑車，有遊艇，馬主，有淺水灣豪宅
D 朋友圈子唔係有私人飛機，就係有個島
老豆死後繼承家族幾十億遺產
但一直都冇人欣賞你既才華

熱血公屋仔：
一切由零開始，冇錢補習，小時候已經要申請車船津貼
冇錢學琴，冇錢學羽毛球乒乓波
所以熱愛去街場踢波，打籃球，因為唔洗錢
由於屋企好窮，所以細細個已經有發奮既心去勤力讀書，勤力返工
最後做到俾人欣賞勤力，正面積極既中產人士，
同大學時識既組女拍拖，組織到個小康之家

：垃圾二世祖
：熱血公屋仔

唔係咁都要問呀

咪on9啦
呃正皮

負皮係比你

好難揀wo

扮熱血公屋仔既二世祖

喂
大家唔覺公屋仔好熱血、正面、積極、成功既咩？
做咩開始多正評

成班連登仔有冇d 志氣？
做咩開始多人頹廢想做垃圾二世祖

問唻都嘥氣

為開post而開post咁

垃圾公屋仔

咪撚戇鳩啦

我要做熱血公屋仔

賭王個仔

彪哥，呢到香港呀

我都想

feel到二世祖精神上冇咩寄託，返而小康之家會貼地好多

天才公屋仔

咪on9 啦樓主

有無熱血二世祖

呢個係我第一個load都未撚load完就正皮既post

人地會揀熱血二世祖
公屋仔標榜自己熱血，點解唔標榜自己成功？